有冇人有睇虫籠唔知乜春

最近漫畫人連續放到20話
本來只係覺得封面條女幾可愛
點知講到條女身世又寫得幾正
而且條女愈畫愈靚
不過套野弊在戰鬥場面畫到好亂都唔知up乜春

有睇 普普通通

咁快爆秘密，都係老梗野咁
冇追落去